去中銀撳錢嘅同我入嚟！

撳完錢記得黎Citibank開戶口

你可以唔擺返銀行，擺嘅話唔該睇下股東係邊個先！！

利申: Citi小薯

開咗

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

咁多人有錢去花旗咩恆生就經濟實惠

Citigold (150萬門檻) - Up to HK$10,500 Cash Rebate

Citi Priority (50萬門檻) - Up to HK$4,000 Cash Rebate

Citibanking (1萬門檻)

多謝你好人一生平安

推醒你哋為止

大新50萬有得入貴賓室4次 花旗50萬都係乜都冇

我去咗獅子銀行

除咗CITI
開渣打東亞係咪都得

有心唔怕遲

錢唔多 已經準備好禁完拎去hsbc

流少少過黎當支持下

有興趣 但係唔係一定有最低存款額

大家加油！

樓主係邊間做呀

Citi張debit atm card好很型

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

邊間做唔緊要大家都係兄弟

5點後係咪都可以開戶口？
本身有張citi credit card
開citibanking要咩文件

要識得保護手足，保護自己呀！

4月已經開左citi

多謝你先見之明

主用渣渣

HSBC 其中一個極高層係人大...

買股票用邊間最抵?

基本上身份證及住址證明就可以

見下面個人戶口開戶步驟

指定分行(5點後繼續開放) - 旺角、彌敦道、中環會德豐、銅鑼灣

其他分行開放時間

舊年幫襯你地公司開出糧戶口啦
想遲D upgrade 做global acct
係唔係擺1M 定2M?

[突發] 花旗銀行取消本地Citibanking及Citi Priority戶口服務月費

到6月個時，本身想開埋美國戶口做後備，但可惜冇錢飛過去美國開

提一提匯豐最大股東係

中國平安

唔知優惠幫唔幫到你

好快有心存盼望

屌你咩
人地新加坡都識講唔好係香港動盪R生意
不過我都會係CITI開戶

有冇Citi 肉絲囡囡幫我開戶口

我欣賞你

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

集中火力推Post

Citi 美國佬照住最穩陣

[學術研究]如何於銀行對提款及存款定義

想表揚你
好員工

咁遲早幾日開咗恒生啦
利申：窮學生

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安

我係唔比你地賺傭金
去渣打開戶口

唔係中資ok

人窮志不窮
有心唔怕遲

開左張信用卡 話兩個月碌夠一期就有得送機票
Sad唔記得碌
依家city種有無咩著數先。。
Cut左再開？

一萬....

應該要Cut夠一年先可以再有迎新優惠

記住去到分行幫手大大聲講
中銀原來賣晒成份家當都仲差5000億港紙先夠還佢D美元債

唔係造謠架, 佢自己年報有寫

通常開2個戶口
滙豐恆生一個
銀通開一個

Citi買美股收費如何？

聽日撳夠一球去深水埗派

中銀真係會驚？

ok[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

無錢開Citi,不了

[突發] 花旗銀行取消本地Citibanking及Citi Priority戶口服務月費

為了讓更多客戶可以使用花旗銀行的基本銀行服務，花旗銀行宣佈由2019 年8 月1 日起，全面豁免本地Citibanking理財及Citi Priority®戶口服務月費。

星期二開完匯豐戶口,中銀轉晒去,

花旗先宣佈

反應慢成咁

幾點？

咁姐係窮學生都可以開？

保護同袍，義不容辭

無心開嗰啲無遠見你可能係下一個誠哥

係咪有得上網開，返緊工
食飯時間驚趕唔切